Мод чтения личных сообщений!
Показывает последние 100 сообщений

read_ls.php - кидаем в корень
ls.html - в ваш стиль

read_ls.php:
Здесь массив (id) пользователей, которые могут читать ЛС
$super_admin = array (
'admin'			=>	2,
'admin_2'		=>	3
);